［突發］觀塘綫開始恢復通車

手足要準備做嘢 要做嘢啦

係時候做野喇

推呀

算數啦根本唔會成功

三罷起義呢 中槍手足點呀

屌你，最L憎放負

推

今日三罷失敗左啦
都咁多個月
係得香港先咁反常
發生咁大件事
第二日竟然可以若無其事咁返工返學

各位熱心市民, 如果見到有人落咗路軌, 一定要話畀職員知有幾多個人同埋係咩色衫嘅人落咗去，如果搵唔齊人就開車係好危險嘅事嚟㗎

明天行程表 幫手吹雞啊！！！！！！！！

事實係失敗

因為唔返工唔返學影響到既未來比你地成功既未來近好多

可以絕望但唔可以放棄

係 可以失望但唔可以絕望

註定失敗，收手啦

邪教催眠

會唔會太短 番學既只係遲左小小

大家千其唔好係總站襯車長換班入駕駛室放蟲魔法， 水魔法呀! 搞到個駕駛室蟲蟲飛濕哂， 咁搞返唔到工嫁!

push 再停左

去其它站做運動

塞冇用...要爆